再次緊急呼籲愛國藍絲率先移居大灣區 作年輕人示範

屌你老母呀
咪撚再日日叫年輕人上去

你地藍絲帶頭上撚晒去先

快撚啲番去把握機遇啦

各位手足聽日見！

香港不值得擁有藍絲
請藍絲們一齊回大灣區發展
留返香港呢個鬼地方俾呢班廢青自生自滅

要不是藍絲們為香港出力發展香港，靠呢班上到大學都仲未識綁鞋帶嘅廢青，香港點會有今日嘅成就

藍絲們，一起上大灣區，表現出我們的愛國情操，一同發展大灣區，讓留在香港的廢青們後悔